熱烈慶賀鄭松泰比poly抄左🤣🎉🎉🎉

死政客屌你老母！入左立法會咁耐做過乜野呀？
呃左我張票

@賓科

吸毒B

理大唔配有我地泰博牙=.=

熱狗點都要死

secous or 999

其實佢入左立法會咁耐，究竟做過咩

仲比佢poly度播毒就惨啦

好型呀

本土狗又柒喇

好似on9仔咁去反人d國旗囉，有表決又唔投票，拉布又唔幫手，個個月代十幾萬

仲有同人扮friend

返工

義禾屄原來係新西人

幫奶媽助攻

賓科唔敢入

睇死佢教書都係呃飯食

熱狗黎講佢都算最低賤果個

成個on9仔咁

會都少開啦

牙泰跟我炒場？

仲有立法會份工月月代十幾皮

2&b幾時比人炒
死nigga屌你老母！入左阿仙奴咁耐做過乜野呀？

收皮啦，正經po咪撚搞事

講得好！

香港最叻果班人去哂搵錢做有錢佬

推到佢入黎

有刑事案底根本可以即炒，家下唔續約仲唔洗教書照出糧算係咁啦

佢地區工作做得唔差，下屆攞番4萬票連任應該唔難

佢連任到我切！

量血壓呀

勇武

投佢先傻仔

你老母啲骨灰比狗屌緊=.=
熱狗變本土

仲勇過boa

係

仲未入